你地會唔會買大陸口罩？

識人拎平啲但大陸口罩黎
買唔買得過？

有冇astm 之類？

不了
分分鐘荷蘭啲退貨

我同樓主同一情況
但係個牌子google都search唔到

我反而想知 日文盒但中國製 呢？

astm level 1~2 but made in china also bullshit